（集思廣益）當地獄廚神-戈登 同 人在野-貝爺...

如果地獄廚神-戈登 同 人在野-貝爺 係野外生活幾日

會發生D咩事

煮蟲蟲

ITS FUCKING RAW!!!

It tastes fucking blank!

我驚佢話太生 要5成熟

WHERE IS THE LAMB SAUCE

Rawwwwwwwwwwwwww

好嘈呀個post

有聲有聲

會走埋Jeff probst出黎
：「39days! 2people! 1 survivor!」

有聲

點解文字會出聲